見近日大家都熄咗個爐

見近日連仔都想跳出facebook 生活圈
既然都轉 點解唔轉用line ?
又可以connect 埋日韓台嘅朋友
仲有好似facebook 嘅功能
立場都有用line啊

利申： 有開始熄爐但無朋友